每逢打風就想叫外賣

睇住外賣仔成身濕哂
遞個外賣俾我果下
非常有滿足感

有冇加句 咁遲先到？

外賣仔可能都好開心
因為你間接含佢撚吞佢精
佢成身濕晒係因為係後樓梯準備白汁比條打風叫外賣的仆街

白汁雞皇飯

所以我永遠都唔叫白汁

想叫炒蛋？

無
我好好禮貌
唔可以得罪飲食業嘅人
我只係鐘意打風叫外賣
食住早餐欣賞雨景